[即時直播] 法國大罷工罷課第兩個月二十日遊行

【英語廣播】/ HKGolden full English livestream
17 February 2020, Paris, Strike

法國大罷工第兩個月二十日
全法師生罷工罷課大遊行

由幼稚園至大學教員及學生組織發起反退休改革遊行。

記者：法國仔
Reporter : The French Boy

香港人永遠都做唔到嘅嘢

我真係好鍾意返工呀

真係連續罷左咁多日?

政府唔讓先好野

今次遊行包括黃背心

鬥長命

為什麼政府咁都唔收皮？公務員無罷？

死黑警設防線

唔知有冇咁多藍屍呢

我係咪要係交通工具放昆蟲魔法香港人先會罷工

巴士佬同黨鐵又話罷工，沙中線都開埋

點解法國可以咁都唔跪低

勞工法例保障到佢, 無得抽後算賬?

原來仲有罷

帶支殺蟲水返工囉

舊同事之前幾個夾份call Uber 番工
點解係舊同事 因為我已經罷到工都冇埋了